xbox one

究竟xbox one s好定係xbox one x好
x好似無咩特別都係4k但又貴成倍 各位巴打有無意見可以指教

樓主你死啦，係連登講買Xbox 會畀人屌到仆街。

認真答，買PC ps4好過。如果真係要買Xbox 有trade in 優惠平多一千先買，買咩機睇你玩咩game 多，如果玩下overcook 求其可以，但想玩新大作Xbox X 勁啲玩得順啲開心啲。

其實本身糾結緊買ps4 pro定xbox好 但係想問ps4 pro可唔可以但藍光機用同埋有無啲好玩嘅賽車game玩

買左未?用過?

未得閒買

諗住買邊部?

xboxonex 正，你肉眼見到遊戲人物外觀個材質靚好多同超sharp

賽車game一定係forza